祝全天下改喉撚炒車

抵死

樓主好黑心

揸住架臭四嘈過拆天
帶埋老婆仔女一齊炒車就啱嫁啦
堆填區見

變左月經post

終於有同路人

正評支持 第一個炒死樓主老母先

樓下晚晚有人飛車

睡眠質素唔好成個人都好躁

加塊遮光布有助隔音

11隻響喉垃圾mk

十幾年前新年聽過d阿叔講
佢地一聽到有響喉車就搵d射鐵珠淡罐仔既大力汽槍射落去
初時響喉撚重吹大雞成班專登去果條街到嘈
阿叔間唔中就會出黎射下，之後又有d後生街坊一齊射
隔左段日子就少左好多響喉撚行佢地條街

利申：唔支持人犯法，只係諗番起個故事

牛馬青蛙嗰啲算唔算嚮喉撚 晚晚都聽到

如果係嗰啲車佢哋一早縮左入老母西

點會唔係

人地架civic 當做林寶

9am - 9pm玩響喉無人會屌

其餘時間幫樓主集吓氣先